突然間右手手振，點算？

頭先食飯嗰陣隻右手開始冇乜力，跟住就開始振，拎起電話都會手振，唔係好發到力，但係左手完全正常，會唔會有咩事？

中風

唔好嚇我掛，我好後生

問下聶德權

睇醫生啦

正經d, 我好驚我身體有事

因為我尋晚訓唔著, 會唔會有影響？

後生都可以中風

其實同血壓有無關係？

有機會係失眠+抑鬱+中風

振埋左手

一係中毒 一係中風
快去急症

快啲睇醫生啦
可能輕微中風

認真，快去睇醫生好

唯有我聽日睇下醫生

右手截肢

你怎麼手震？

中風幾個鐘內夠收你皮
叫屋企人留意你
好多呢類case係衰失救

而家右手微微咁震，個手腕位有少少麻痹，又唔喺痛

清
唔該你即刻睇醫生
唔好又話咩搞得掂唔洗睇又盛

而家先係最佳狀態！！即刻入房打飛機，因為隻手有啲痹冇乜feeling加上不受控嘅微震，你個腦就會有錯誤信息覺得有第二個人隻手幫你打緊丁！免費之餘仲唔怕有性病！！！嗰種感覺諗起都爽！！

有機會過唔到今晚
快啲去照腦有無出血或者塞血管

頭先有冇屈住右手撳手機/睇片睇好耐？

咩年代，仲有人覺得後生就一定身體健康
好多病都年輕化，冇做開body check
隨時有喑病唔知，都可以即刻收皮
身邊有老死好後生就走左
有問題好快啲睇醫生

唔好講笑，即刻入院先，呢啲情況可大可小